阿二講馬 （成為評馬王的男人）

好久不見了，特意回來給大家做燈，今晚只分析第4場，初3才會分析更多賽事。

內容主角是 五星特工and大將風雲

提一提大家，雷狗係好怕凍

推

咁啱就係唔知第4場點買 跟

你睇下我分析覺得對不對先跟 不要盲跟
如果想follow可於facebook找我個page。like下

放低條link

其他場出唔出？

初3復出，番工冇時間睇錦多場。

同埋寫馬經都係主力一場分析

push

唔知點解我都鐘意五星特工
位置可以嗎

分析講過佢有賠會去 贏唔贏要睇主要對手 大將風雲。 我覺5星有分在手，後泥腳，希望係泥地習慣，有主騎試泥有追勢但要騎。靠田泰安點樣騎。5星受硬功夫，受邊多過用薑繩。

睇賠去馬得e場，落班冇水食，加上此馬不是4，5班馬，蔡john無理由要隻馬浪費時間

我個人睇同場冇隻穩，有禮冇水食又傷又欠課，同場初跑泥大把連泥閘都冇個，新馬又多，冇對手點解唔去？等多對手浪費體力？

後追唔要

5星特工有前速可以放前少少，第4場隻隻放。5星守2行2疊，3行2疊都夠追啦。